# Repositorio del proyecto de grado, Caraterizacion de ataques en una honeynet

Componentes:
    - back_caracterizacion
        Back-end  en Django-REST
    - data_process apicacion en python
    - k8s Archvos .yaml para despliegue del clouster con los componentes de la honeynet y la aplicacion de caracterizanion
